七一升旗儀式以雨天方案進行 嘉賓電視屏幕觀看升旗

七一升旗儀式以雨天方案進行 嘉賓電視屏幕觀看升旗
2019-07-01 HKT 06:47
分享工具 facebook twitter
因天雨關係，在金紫荊廣場舉行的升旗儀式改以雨天方案進行，嘉賓會在會展三樓大會堂通過電視屏幕觀看升旗儀式，慶祝酒會則如期舉行

RTHK

雨天